全港商場都打開門列隊歡迎黑警入去

商場仲危險過街